想招人夾switch family plan

如題
但我人在國外無Hk信用卡開唔到
想問有無人肯做搞手
可以銀行過番錢
Tg link:

5個位

4個

推

3個

2個

Link已停
淨番兩個位
想入留tg

仲有位嘅話可以加我

完